如果得段電話影既片、有無辦法可以知道個背景音樂係邊首歌?

如果得段電話影既片、有無辦法可以知道個背景音樂係邊首歌?
Thank you

soundhound?

唔該 巴打 我試下先

原來有啲咁嘅app
以後玩估歌仔遊戲，可以出貓了

是咪我老了 十年前已經用緊
最緊要幫到你地

Sony Ericsson 年代已經有，叫做Track ID